台灣酒店一問

想問下洛碁大飯店-中華館隔音點？上網睇好似話好差

未住過 如果成棟都係酒店既話 應該唔會太差

盡量唔好住店，台灣d 酒店好舊

住d 新式旅館好過

但係上網睇好似唔錯 係擔心隔音姐

肯俾錢唔會差去遠，貪平你就知

試下君悅
仲好過之前

住過南京館，唔覺有問題，裝修仲好新

唔該咁多位巴打

係咪驚扑野太大聲

人地扑野佢聽炸

住過，真係聽到隔離房扑野

佢唔係成棟都係酒店